<休班/值班?> ICAC 拘 捕 O 記 警 司, 督 察 及 警 員

廉政公署今日採取行動，拘捕3名警方有組織罪案及三合會調查科（O記）探員，消息稱包括一名警司、督察及警員，涉嫌公職人員行為失當罪。

熱

值班老廉拉休班警

之前係咪話郁警司要特首批准？

烈

地

呢D位最容易過界

普

O記最撚黑暗 我當年發夢落旺角 最串最似黑社會果班就係O記

呢D唔洗發夢都知

城

【佔領旺角】反黑傻了？ 隨街拉人問：你係唔係黑社會

旺角集會現場傳出有黑社會參與打砸後，警力明顯加強，有網友在Facebook上傳影片，顯示一批自稱反黑組的便衣警察，在旺角行人專用區巡邏其間，警察突然驅散聚集人群，並沿途追問途人：「走！係咪黑社會？唔係就離開！」
拍片者更一度被警察指為黑社會份子企圖拉走，場面一度混亂，其後拍片者幾番追問：「做咩話我黑社會，係咪黑社會先喺度？」最終掙脫警員離開，其間有警員雙手叉腰叫陣：「嗱，警察搵黑社會，有冇人係黑社會？話俾你聽，依家反黑組做嘢！」稍後警員拉走一名黑衣男離去。

屌佢老母望下黑警就要比佢兇
仲係咁叫我出馬路
即刻啤撚到佢唔自在